女朋友住緊院，應該點安慰佢

是咁的
女朋友住院都有一個月了
佢由最初好樂觀既態度開始慢慢變到好頹
因為佢病情反反覆覆
而且仲要插住唉冇得郁
所以個人會好down
依家佢會變到好緊張
因為佢真係住得太耐了
同埋因為佢太悶又冇野做成日亂諗嘢
身邊既朋友，包括我
都係不斷比鼓勵佢
我都試過同佢FaceTime
但我覺得就黎無效了
所以大家有冇啲咩有效鼓勵方法
例如講啲咩做啲咩好會啲
佢呢個病係長期戰爭黎
但絕對有得醫
只係要時間
但佢心理再係咁
真係驚會惡化落去
只要係有一絲希望
我都想為佢做啲野
希望佢撐落去

冇㗎喇，好快會懷疑你搵第二條女，或者打自卑牌叫你走，結果都係會分開

橋就我度

女就你屌

哈 又一pair準備分手 開心～

感建分

Sell佢保險

真

認真:過來人.

會唔會帶到啲嘢
可以比佢係醫院睇下 做下
等佢無咁悶 唔好亂諗嘢？

加油樓豬

陪佢多d 叫佢聽醫生講食藥

屌你老母
兩頁都未有
就可以block 咁多個
連登嘅特性就係無人性

帶啲劇去俾佢解悶
俾套在世界中心呼喚愛佢睇

收皮啦偽善狗 我屌你老母祖宗18代

你唔會幫到佢
幫到嘅你幾句已經令佢振作

無計 做到既真係只有見一個block一句
Btw 樓豬加油

見一個Block一個*

可能冇機會屌了

冇得探？

佢咩事？？